Documento gerado sob autenticação Nº YIM.204.211.7IG, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4275                  de  10/06/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  03/06/2016,   referente  ao  interstício  de
01/03/2005 a 02/06/2016, para o servidor JAIME JOSE MAGALHAES SCHIVITZ FILHO, ocupante do cargo de
Assistente em Administração - 701200, matrícula SIAPE 0356559,  lotado  na  Faculdade de Arquitetura,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  D  I,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  D  II,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.012622/2016-58:
Formação Integral de Servidores da UFRGS III CH: 86 (12/05/2008 a 27/11/2015)
CENED - Relações Humanas no Trabalho CH: 90 Carga horária utilizada: 4 hora(s) / Carga horária excedente:
86 hora(s) (02/05/2016 a 19/05/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
